蝕左30%,忍唔忍痛放好

大半年都係咁樣

睇咩股

咩股呀一隻定幾隻

減左先

同問1592走唔走好

點解跌先嚟放

我都係蝕到咁 當留黎俾個孫

你川普黎，驚咩?

我都係啦 放係度算

按比例減 放住30％ 睇定啲

係好短時間突然大跌定係陰跌先
如果係突然大跌
一定要走
因為之後只會越跌越多

黎緊政局好不穩
真係要走好走了
下星期可能講緊60%

25% 5皮都未走

放來做咩 都跌咗30% 唔通會跌40%咩 一放就升 到時就揼春

排隊上ifc未

我都係 想死

走啦 唔好等呀

唔見棺材唔流眼淚 mode
冇危機感